有时更贵，有时不贵——但如果贵，为你的健康付出额外的投资可能是值得的，这样你就可以避免摄入微量农药和农药中的惰性成分，包括一些邻苯二甲酸盐。 如何避免有毒的厨房化学品，可能会损害你的生育能力|Shanna Swan, Stacey Colino | 2021年3月5日|华盛顿邮报 
 要想让一枚炸弹发挥作用，它需要在被故意武装之前保持惰性，它需要引起有用规模的爆炸，而且理想情况下，它使用的材料最少。 陆军用于分析炸弹碎片的新工具可能会带来更好的防弹衣 
 就连在这方面表现得更为迟钝的埃克森美孚也在本周宣布，它将启动一个价值30亿美元的碳捕获和封存子公司，名为埃克森美孚低碳解决方案公司。 2020年，石油公司的亏损令人震惊。 那还是在政府关注气候变化之前。 Will Englund, 2021年2月4日，华盛顿邮报 
 在很长一段时间里，冥王星被认为是一个没有空气的、不活跃的世界。 这些图片揭示了太阳系的阴暗面-第89期:阴暗面|Corey S. Powell | 2020年8月26日|鹦鹉螺号 
 研究人员选择不使用惰性生理盐水作为对照组，因为这两种疫苗都会引起疼痛、发烧和疲劳等副作用。 牛津大学的COVID-19候选疫苗取得巨大飞跃，早期试验取得成功杰弗里·克鲁格(Jeffrey Kluger 
 我们被惰性的物品包围着，感觉自己被包围了，被推向了生活方式的死胡同。 年轻人如何破坏自由|詹姆斯·普洛斯| 2014年10月11日|每日野兽 
 没有像《百万富翁乔》那样颠覆电影类型，迟钝的哈利主要展示了从那时起事情发生了多大的变化。 你真的不想看Fox电视台的《我想嫁给哈利》|杰森·林奇| 2014年5月20日|每日野兽 
 市场是一种被操纵和利用的惰性力量，以剥夺它的血汗钱吗? 修复图书出版的5种方法|Anis Shivani | 2013年7月12日|DAILY BEAST 
 (这部2000年由托比·斯蒂芬斯(Toby Stephens)、米拉·索维诺(Mira Sorvino)和保罗·路德(Paul Rudd)主演的起伏不定、毫无生气的电视电影几乎没有任何亮点)。 《了不起的盖茨比:书对电影》|Jon Reiner | 2013年5月10日|DAILY BEAST 
 通过这样做，我们使税法更加累进，调动了原本惰性的资本。 我们的税法太复杂了。 下面是如何简化它。 Megan McArdle 2013年4月15日 
 在大陆展览公司里，一个人趴在桌子上，他那只呆滞的手半握着一把自动手枪。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 那些烟囱和天窗都穿过了屋顶的房子里被抬了出来。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 刚才他还是那么呆滞、沮丧、昏昏沉沉，现在却显得充满了活力和活力。 《七宗罪:嫉妒和懒惰》欧热尼·苏 
 不一会儿，它就蔫了，伸开双臂往下滚，瘫倒在碎石上，成了一团不动的东西。 陆上|约翰威廉德森林 
 女管家比兹利太太因患风湿病和年事已高，变得迟钝而爱发牢骚。 牛顿·福斯特，弗雷德里克·马里亚特上尉